［集思廣益］第一次叫雞有咩要注意

如題

豉油另上？

戴套

最緊要係扮到唔似第一次
沖涼果陣含啖水噴落佢塊面先
佢會知你係行家 服務即刻唔同哂

㩒鐘
睇樣
上

第一次唔洗帶套，之後先要，好多識玩既人都知

一定要奶西

乜唔係含淡精咩

記得比錢

記得問佢拎利事

一定要射準d

哈